一人一句返工俾人屌完即刻發奮既說話

做錯野俾人屌緊架啦
又或者啲野做出黎人地唔滿意 都俾人屌
基本上返工返多幾年菊花都變太陽花
分享吓一啲聽完個心唔憤氣既說話

我先

屌你老母攞我同香港政府比

希望有巴絲互相分享恥笑吓

利申就黎失業半年

屌你呢句野真係會令人柒到想搵窿捐

仲有一個同事做做吓野發皮氣
大嘈大叫

有個老細屌鳩佢

原來同路人黎

你老細幾幽默

同意

老細:

做野做撚極都錯，庇護工場都唔收你啦，
不如轉行當差啦， 屌你老母

當差真係難聽過粗口

學下點樣督促下屬先

下星期你last day

屌完咪又照出糧

笑，做狗關佢撚事咩